有時掃街，遇着兩公婆開，條女幾正，就諗點解要出黎捱

又迫挾又多油煙又熱到隻狗咁
條女仲要幾正
唉
難得冇幫襯咁耐
都冇走樣都仲幾索

大半世人青春奉獻係檔野度
揾到錢就話
都唔知燒幾多串雞腎先夠交租

末期語癌

人地個個月淨做晚市都賺你十皮8皮你唔知姐

屯門

無圖無真相